{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054466",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1052710048/beulaundoteuhotelchang-wonpal-yongjeom-chang-won-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698984027517&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1467&destination=%EC%A7%84%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976007844&latLong=35.179487%2C128.106984&sort=RECOMMENDED&top_dp=49193&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=218135957&selectedRatePlan=274133533&expediaPropertyId=32865939&searchId=f8e65b49-7d8f-49c1-bded-1f4e2545dd3f",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "브라운도트호텔창원팔용점"
    },
    "text": "ブラウンドットホテルチャンワン八龍店\\n\n大韓民国慶尚南道チャンワン市義昌区沙和路378\\n\n駅の近くに位置するブラウンドットホテルチャンワン八龍店での宿泊はチャンワンで最適な選択といえます。 無料特典としてWiFiやセルフ駐車などはもちろん、毎日07:00~10:00にヨーロッパ式朝食も無料で提供されます。 , ホテルのサイズ:36個の客室、チェックイン開始時間:17:00、チェックイン終了時間:13:30早いチェックイン(客室の利用状況によって異なる)、チェックアウト時間:13:00遅いチェックアウト(客室の利用状況によって異なる)、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能な年齢:満18歳から、ベビーベッドなし、ペット:ペット同伴不可、インターネット:客室内無料WiFi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:指定喫煙エリア",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ブラウンドットホテルチャンワン八龍店は大韓民国慶尚南道チャンワン市義昌区沙和路378に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの特典は何ですか？",
            "answer": "無料特典としてWiFiやセルフ駐車などがあります。また、朝食も07:00~10:00に無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "このホテルは36室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは17:00からで、終了時間は13:30です。ただし、客室の利用状況によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは13:00です。ただし、客室の利用状況によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "はい、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細については、ホテルの公式サイトなどでご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。また、政府発行の身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン可能な年齢は何歳からですか？",
            "answer": "チェックイン可能な年齢は満18歳からです。"
        },
        {
            "question": "ペットは持ち込めますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内には無料のWiFiがありますか？",
            "answer": "はい、客室内には無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "はい、指定の喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 475
    }
}